其實2047 地權問題係點，點解仲唔傾?

交樓價10% 續多50年？
定係點決定

唔通趕你走咩

巴打，我都驚驚地，所以唔敢買樓，一路租到2047睇下點先

等中央決定
你估香港巿政府有得話事?

唔傾即係佢幾時收都得,揀黎收又得。
一係揀半山,太古城個d黎收,窮人地方應該安全d

唔計豪宅
就算2047真係收地趕你走
普通200呎-500呎既單位你交30年租係一定貴過你今日買樓既總開支

係，仲未計供樓利息支出

租期為999 年

土地契約係建基於現有政府政權
如果到時一國一制 玩土地改革
999年契一樣玩L完

正如新界原居民當年拎住清朝既永久地權地契
後來英國人來到咪又廢左清朝既地契改立75年/99年既租契

其實都2047，都差唔多供完，銀行錢已經收足，話之你

鄰國 國策
朝令夕改

你個名咪答左囉

所以諗來都嘥氣
係唔係都要住
橫掂買樓點都平過租30年樓
點解唔買？

與其諗比人收地或者怕負資產
不如諗下有自己地方果時「方便」好多

啱 呢點好多人無視

「方便」點解要

土共做野要同邊個解釋？